兄弟，唔好再講臨時政府啦！

無論真假都好！

臨時政府必要的三大條件都無

1.）獨立國家或政府

2.）軍事化或反政府軍

3.）有大型政府人員支持

我們是爭取民主自由，爭取中國對我們的承諾實踐

槍口一定要對準

就係......

五大訴求
缺一不可

講下都唔得咩